犯賤的人 明明自己講分手但傷得最深係自己

我同我女朋友拍左拖三年，其實關係一直都唔好，一直分合，但前排因為一件事吵到真正要結束。

話說前排我因為好忙好多野做，所以同另一半交流少左好多，亦因為咁成日吵架。但自己係仆街啲，成日話佢煩話佢唔體諒，就算佢打廿幾三十次電話我都可以唔聽，而果刻我只係覺得佢煩唔體諒。持續左五日左右，我有我唔理佢有佢繼續搵我，果刻我煩到一下就左句咁不如分手啦，之後佢有去勉留瘋狂打比我，我都係唔理佢，就算有聽佢電話都係叫佢唔好再煩我。

大概佢再持續打黎一星期左右佢無再打黎，而我都發現佢block晒我電話同whatsapp,果下自己有啲心癢想搵返佢，但點搵都搵佢唔到。情急下我入左佢ig睇佢到底做乜，點知比我發現佢玩tinder識左個男仔，而佢話佢自己玩左三日，條仔講啲野係超狗公果隻，果刻係地鐵車廂既我空白一片企都企唔穩，係度諗點解佢前一刻仲咁在意我下一刻就可以同第條仔咁開心。當然我發現左就即刻係ig direct佢問佢點解要咁做，佢比我既答覆係為左逃避我，之後就block埋我ig。之後我諗住去搵條仔既ig都比佢block埋，我唔明點解可以咁快同一個人去混熟，仲可以話埋比人知叫佢block我。好喇，我無計可施既情況下再入去我ex既ig睇，佢已經del哂佢之前同條仔既對話，同埋無啦啦扮唔識條仔，當我再睇落去既時候佢已經改左password。果刻既我好無助，睇住佢地live chat好flirt既對話內容，我完全唔敢相信佢會咁樣做。我好激動咁搵左佢個知己，佢話會幫我叫佢搵我，但可惜果晚我就算打幾多次電話佢都係無聽無搵過我。

直到第日我決定去佢家搵佢，係去到佢家之前佢打左一個電話比我問我係咪痴線打咁多電話黎，之後就cut左線。我無理就上左佢屋企，佢見到我話要報警又點，但我喊撚晒講左我依排真係好辛苦，同埋問佢點解要背叛我，果刻佢無好嬲佢走過黎攬住我，好溫柔咁同我講對唔住。因為基於我兩日都無心情食野，所以個肚係果刻瘋狂打鼓，佢就話整野比我食，果刻我以為有機會可以一齊返。但煮完野食果刻佢又勁嬲咁屌我趕我走，但係我苦苦求佢unblock返我之後佢送返我出市區。果一日佢送走我叫我返屋企我無理會，直到夜晚仲係佢家附近四圍行，終於忍唔住係ig搵佢。佢果刻即刻打比我仲好關心我叫我快啲返屋企，話我返到去再同我慢慢傾，但可惜我返到家換黎係佢又暴怒屌尻我，果刻我好攰所以都好快瞓著。第日我就搵左朋友同我出左去吹水，咁我自己都忍唔住搵佢，佢都有覆下我叫我加油等等。

去到第三日，起身果下好有精神好想為佢改變自己，所以就一早出左去跑步，但原來接落黎先係惡夢。我有個朋友就係尋日撞到我ex同果個tinder仔出街，就係我上佢屋企之後果日，當時佢仲應承我話當係識朋友唔會點，而依加佢地只係短短識左兩日就出埋街，果刻我心情又跌落地獄。下一秒當然我就即刻又搵我個ex理論，佢只係同我講我好煩stalker,STFU等等就block晒我。事隔左咁多日，我朋友見到既係佢ig係咁post話自己好開心終於行大運，再post埋一張係果條仔幫佢影既一張相，就算我點搵點叫朋友幫我埋佢，佢都係show都唔show我一眼。點解佢可以將三年感情無視，絕情到依個地步？我知係我犯賤唔理佢在先，但佢點解可以話放低就放低我真係唔明白。有無人話我知佢心到底係點諗？佢已經同晒佢啲朋友講block埋我。

自己犯賤 你沒有資格說甚麼

知道自己沒有資格，只係想知佢到底諗緊咩

當一個女仔係最無助既時候無啦啦有另一個男仔陪，證明你已經
女人變心快過打針

算啦 怪就怪自己當初唔好好珍惜人
依家後悔都冇用 唔好再搞鳩人啦
move on

錯了嗎

On9 自己講分手仲要阻住人搵食
將啲心機擺返落自己到啦

我諗自己都真係收皮，自己格又本身又唔好

佢想快啲忘記你咪搵過個
介乎於鍾意你又無可能繼續同你一齊中間

佢都比左三年機會我，我都係當無改仲變本加厲

認真做返好自己啦唉，應該已經連做返朋友既機會都無

但個心一諗起，原來自己可以咁容易比人取代到就好痛

痴撚線 自己講分手 又話人變心
你自我到咁 你地點相處

一直好控制佢，有咩唔順自己意就黑面，所以佢愈黎愈唔知點同我傾計。求屌醒

抵你

抵撚死

你無時間就話人煩，到人放棄你就死追，以為話你ex係狗公就有人撐你？就算你ex比埋屎眼人屌都係你自己一手做成！

利申: 過來人

你無時間就話人煩，到人放棄你就死追，以為話你ex條新仔係狗公就有人撐你？就算你ex比埋屎眼人屌都係你自己一手做成！

利申: 過來人

過來人有無經驗分享？

你條女分咗手先識人唔算背叛
當新仔係水泡都唔撚關你事

收皮啦

佢最關心你嘅時候你點對佢呀
而家先嚟後悔有撚用

放棄啦
個果係自己種出嚟
諗下點樣改善下脾氣
唔改下次結果都係一樣

見到巴打個反彈式愛情，佢應該係

你呢啲人真係唔死都冇撚用
當初分手又係你自己選擇既
你分手個時 你ex唔係冇挽留過你
而家人地決定放低你 你又係到搞住人
定係你見你ex比第二個溝左唔甘心咋掛？
放過人啦你 同埋都放過你自己

你算什麼男人 算什麼男人

佢俾你hurt到死撚曬心啦
咁佢新仔一定對佢比你好n倍啦
除非佢真係超級愛你
如果唔係都會揀個愛自己俾到幸福自己嘅人
咁你仲點玩姐
搵過件啦

咎由自取

真係自己佔有欲太強，都知自己好仆街。我唔會再搞佢了，想比其他人屌醒自己成全返大家，而我都無一個理由去憎佢其實

我地三年黎係好一兩日又吵一個星期，同佢好似咩都無建立過

咁更加有比較
同新仔開開心心
同你就
唉 無得救

佢話個新仔，有內涵又對佢好又高又成熟，我知自己係舊屎，無了係自己廢又衰種下既果

其實呢廢都唔撚係重點
但對女朋友咁衰呢就真係仆街
你應該改變咗自己先啦
係到懺悔都無撚用

同你情況好似，拍左3年，我講分手，後來不斷挽回，但係佢一個月後就有第二個...
唔同既係，我對佢好好，分手既原因係佢未玩夠去filrt女(唔止一次)。我都知自己好犯賤，到依家過左3個月都仲係好唔捨得，好掛住佢

唔係佢對你唔住，而係你冇做到既野，由第二個男仔幫你做

咁你好慘，明明你對佢好好。。。咁佢對你平時係咪都好好先？

好多謝你。。其實我同佢大吵過大分過都試過，果時佢都係好絕，但因為無出現第三者所以都用少少時間就好得返。但今次佢絕情到自己都感覺無可能了。

巴打用左幾耐時間走出黎？

樓主你仆街啦 人哋緊張到打幾十個電話搵你換嚟一句分手

希望果個男仔係真心對佢好啦唉

當初唔珍惜 又係自己選擇放手
就唔撚好阻住對方重新上路啦自私精

其實我都試過好似你咁，同前度講我想冷靜下，冷咗幾日，佢就算同我撒嬌我都好冷淡咁回佢
但之後無啦啦俾我發現，佢喺個新遊戲同幾個新識既仔曖昧，仲同我講埋分手，但又話同我分手唔係因為啲仔，我果陣緊係嬲到震，點會信佢冇出軌
但而家諗返，其實真係係我對佢唔好在先，雖然唔可以合理化佢既出軌，但自己都有責任

咁撚樣都仲係女方錯

我又唔覺得佢係啲咁既人，因為三年黎佢都無同任何男仔有親密接觸連對話都少，可能係我迫佢太緊搞到反作用力咁大。佢或者對我仲有感覺，但係個感覺係討厭反感而無愛了。

樓主真係一個極度自我中心嘅人，你都唔係中意你ex，你宜家嘅傷心純粹係自己件玩具比人拎走左所以想去搶翻
就算比你地復合到，我寫包單之後你咪又會覺得佢煩

你對女朋友差就一定係你唔岩
但短時間內鐘意左第二個 一係為激你 一係晨早已經唔鐘意你而你唔知
就算我散左都無可能短時間內對第二個有任何興趣

我ex都一直係咁同我講，我根本就唔係愛佢，只係想擁有佢